還能互安慰 不必天氣多清朗

上得叫春台十個有十一個都係心入面有所缺失

香港而家咁環境，其實大家都百孔千瘡
加埋大家自己遇到嘅經歷
要撐住真係唔易

希望叫春台d巴絲加油
我地大家都係大家嘅修理員

Btw真係好鍾意呢兩句詞，好正面

呢幾日好好天啊

不過無得出街
你點過呀今日

今日出左街揾工 冇人請pt想死 呢一年都過得好差

就咁出街搵工？
咩工作？

而家咁，唔炒人已經好好
大家都係捱

周圍問請唔請pt囉

而家搵真係難搞㗎喎

冇計啦 係自己問題

點解咁講呀？

自己又懶唔一早又唔去揾工

男仔唔懶得
比d行動力自己

我自己一有一個諗法就即時做
時間每個人一出世就set咗限期去倒數
只會越來越少，唔會越來越多

所以我聽日又會出去揾工

你會搵到嘅
Keep住咁一定得

其實今日揾左一份架啦 不過佢講都明一個禮拜得一兩日返

喂巴打一兩日都殺啦吓話
一定做咗先，而家呢d環境

殺左啦 揾多份啊我

咁就唔好比壓力自己
可能你呢份做做吓變長工又話唔埋

唔得啊 我要揾錢睇醫生啊

你係咩故事？
你自己睇醫生？

係啊

咩病？

好難受

皮膚病

揾人陪你食二人餐

點解呀？